岑子杰9月6入紙未？

順便宣布埋啦

ching，坐咗幾年？

仲等入紙先出去啊？咁不如係屋企訓住睇算啦。

連抗爭都要人批准

入紙喇，預咗班狗會反對

民陣要入紙搞遊行嘅話就自己會一早計劃定
唔會執人地公佈嘅遊行集會嚟入紙